<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE fotos SYSTEM "Users/sony/mp/fotos.dtd">
<fotos> 
  <foto ficheiro="022-F-01.jpg"> 
	 <quando data="1961-01-15"/> 
	 <quem>Ana de Lourdes de Oliveira Chamine e Antonio Oliveira
		Machado</quem> 
	 <facto> Os noivos cortam o bolo de casamento</facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-02.jpg"> 
	 <onde> Casa Machado, na Afurada</onde> 
	 <onde>Casa Machado, Afurada, Vila Nova de Gaia</onde> 
	 <quando data="2000-09-12"/> 
	 <quem>Ana de Lourdes de Oliveira Chamine e Antonio Oliveira
		Machado</quem> 
	 <facto>Antonio Machado e a sua esposa, dona Ana atras do
		balcao da taberna Casa Machado.</facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-04.jpg"> 
	 <quando data="1961-01-15"/> 
	 <quem>Da esquerda para a direita: Henrique Oliveira Machado, irmao de
		Antonio Machado, Ana de Lourdes, Antonio Oliveira Machado e Joaquim
		Carvalho Machado, pai de Antonio Machado</quem> 
	 <facto>Casamento de Antonio Oliveira com Ana de Lourdes de Oliveira
		Chamine.</facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-03.jpg"> 
	 <onde> Colegio Nossa Senhora de Lourdes, Porto</onde> 
	 <quando data="1969-06-05"/> 
	 <quem> Da esquerda para a direira: Ana de Lourdes Oliveira
		Chamine,Rosa de Castro Oliveira, sogra do senhor Machado, Anibal Alves, o
		sogro, Antonio Oliveira Machado e Eugenia Maria de Oliveira
		Chamine Machado, filha mais velha do casal Ana Chamine e Antonio
		Machado</quem> 
	 <facto>Primeira comunhao de Eugenia Maria de Oliveira
		Chamine Machado, filha mais velha de Ana Chamine e Antonio
		Machado, que se relaizou no Colegio Nossa Senhora de Lourdes, no Porto.
		</facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-05.jpg"> 
	 <onde>Colegio Nossa Senhora de Lourdes, Porto</onde> 
	 <quando data="1969-06-05"/> 
	 <quem>Eugenia Maria de Oliveira Chamine Machado e uma Irma
		do Colegio Nossa Senhora de Lourdes, no Porto.</quem> 
	 <facto>Primeira comunhao de Eugenia Maria de Oliveira
		Chamine Machado.</facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-06.jpg"> 
	 <quando data="1946-08-08"/> 
	 <quem>Henrique Oliveira Machado, irmao de Antonio Machado</quem> 
	 <facto> Comunhao solene de Henrique Oliveira Machado</facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-10.jpg"> 
	 <quando>1977</quando> 
	 <quem>Rosa Maria de Oliveira Chamine Machado</quem> 
	 <facto>Comunhao solene de Rosa Maria de Oliveira Chamine Machado,
		filha mais nova de Antonio Machado e Ana Chamine.</facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-09.jpg"> 
	 <onde> Casa Machado, Afurada</onde> 
	 <quando>1970</quando> 
	 <quem>Ana de Lourdes Oliveira Chamine e Antonio Oliveira
		Machado</quem> 
	 <facto>Uma festa com alguns colegas de trabalho de Antonio
		Machado.</facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-08.jpg"> 
	 <onde>Casa Machado, Afurada</onde> 
	 <quando data="2000-09-12"/> 
	 <quem> Ana de Lourdes Oliveira Chamine</quem> 
	 <facto>Dona Ana de Lourdes a fazer bolinhos de bacalhau para vender na
		taberna "Casa Machado"</facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-07.jpg"> 
	 <onde>Casa Machado, Afurada</onde> 
	 <quem>Da esquerda para a direita: A prima Rosa Machado, a filha mais nova
		Rosa Maria Machado, Antonio Machado, a filha Eugenia Machado, a tia
		Isabel Coelho, o tio Manuel Moreira e a prima.</quem> 
	 <facto>Reuniao de familia na Casa Machado</facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-11.jpg"> 
	 <onde>Na praia de Nazare</onde> 
	 <quando>1946</quando> 
	 <quem> Antonio Oliveira Machado</quem> 
	 <facto>Numa excursao a Fatima com o pai, fizeram uma paragem na
		praia de Nazare.</facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-12.jpg"> 
	 <quando>1940</quando> 
	 <quem>Antonio Oliveira Machado</quem> 
	 <facto>Comunhao solene de Antonio Machado, na Igreja de Santa
		Marinha, Afurada.</facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-02.jpg"> 
	 <onde>Casa Machado</onde> 
	 <quando data="2000-09-12"/> 
	 <quem>Ana de Lourdes Oliveira Chamine e Antonio Oliveira
		Machado</quem> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-14.jpg"> 
	 <quem>Ana de Lourdes Oliveira Chamine e Antonio Oliveira
		Machado</quem> 
	 <facto> Ana de Loudes tinha 18 anos e Antonio Machado 22 anos. O
		quadro foi uma prenda que Ana de Lourdes deu, pela altura do Natal, ao
		marido</facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-13.jpg"> 
	 <quem>Rosa Maria de Oliveira Chamine Machado e Eugenia Maria de
		Oliveira Chamine</quem> 
	 <facto> As duas filhas de António Machado. Rosa Maria tinha 5 e
		Eugenia, 11 anos. </facto> 
  </foto> 
  <foto ficheiro="022-F-16.jpg"> 
	 <onde>Casa Machado</onde> 
	 <quando data="2000-09-12"/> 
	 <facto>O interior da taberna Casa Machado e alguns clientes, na sua maioria
		pescadores.</facto> 
 </foto>
 <foto ficheiro="022-F-17.gif">
 <onde> Igreja Santa Marinha Afurada</onde>
 <quando data="1961-01-15"/>
 <quem> Ana de Lourdes Oliveira Chamine e Antonio Oliveira Machado</quem>
 <facto>Casamento de Antonio Oliveira Machado com Ana de Lourdes Oliveira Chamine</facto>
 <legenda> Antonio Oliveira Machado e Ana de Lourdes Oliveira Chamine, em frente 
 ao altar de Nossa Senhora de Fatima, na Igreja de Santa Marinha Afurada, no dia do casamento.</legenda>
 </foto>
 <foto ficheiro="022-F-15.jpg">
 <onde>Casa Machado, Rua 27 de Fevereiro, Afurada </onde>
 <quando data="2000-09-12"/>
 <quem>Ana de Lourdes Oliveira Chamine e Antonio Oliveira Machado</quem>
 </foto>
 
 
</fotos>
